連登仔點睇evo

點解冇咩人講evo

唔再出 無咩好再討論

勁 有機會都想買架9代

有人話10代好，有人話9代好，大家點

揸咗6年10代
感覺良好 係唔夠9代快但係舒服好多

窮拎冇錢買10代，點睇evo3

淨係揸過8/9/10代
3代好型但係應該好難搵到唔牛肺嘅車

想問下10代既油耗

聽聞好多野整

我架車全原裝無改12-13L/100km 左右啦

evo 3/6/8/9!!!!
打gt 渣過唔錯

6.5
打機揸過勁撚好彎

真的嗎？我聽聞唔多野整

用架86贏左人地架evo

想問 7/8/9 代黎講
邊部好d

同埋 保養 大約一年幾錢到 [消耗品 同 換油]

兩架車都有落手修理過
十代比較難整啲

其實最易玩嘅係邊代？價錢，維修，表現等等

輸左比AE86果架？

一定係9代

揸過6代 愛上了

多野汁過掃把佬，同埋聽聞個引擎用啲材料唔同一般車 ，所以好似冇咁耐用

掃把佬唔係成日爆嘅咩？

10代啦

下，掃把冧幾副機器evo都未冧到一副

agger

清你揸掃把佬既

鐵肛喎，唔耐用

驚買左9代 成日要抬錢整車
始終 有番咁上下年紀
9代 係細細個 就想買既車

Forged crank都唔夠掃把耐用

咪鳩up

evo is the best

9代樓下唔亂改根本bulletproof，無野整又raw! Perfect track car

10代成個platform唔同左，個turbo放左去引擎後面！多左D小問題，timing chain, 容易過熱etc 但daily 揸舒服左

Evo 為一個弱點係個 transfer case
一定唔可以彈極力子，否則好快玩完

新手應該入手邊代

行街日常揸9>8>7
9代副偈turbo車身ayc都revise過，最緊要有六個波唔使4500轉行高速公路

大改/落場既7代
反正engine 同turbo可以build，ayc可以轉lsd，車頂尾箱可以換碳纖，最緊要個殻平

最鐘意10代

10代最容易揸

9代真係好正，但好難搵個靚仔原裝盤。。。

但係個6 speeds 好易死

7代唔改夠唔夠玩

我見日本都多盤放

87出左未？

呢家應該出唔到牌啦？

揸過3, 9MR 好想買返部9代 真係好好玩

以前部上手改落東名機器&turbo 行緊1.8 bar 好好玩 推背感超正，不過兩三個月入一次車房但我一個月先揸幾次 ，次次上轉聽啲索氣聲真係好正 好享受縮腳嗰陣啲茶茶聲
好可惜買少見少 香港買十部有八部撞過，淨返嗰兩唔係笠殼就係貴到唔捨得買

聽都覺得爽

係咪因為環保？

tomei偈
副偈隨時貴過架車

睇你想點玩同準唔準備改